{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 백운동 OK호텔"
    },
    "text": "光州白雲洞に位置するOKホテルは、20年11月に全客室のリニューアルで新たにお客様を迎えます。 快適さ、快適さ、清潔さを追求し、最上の経験を提供します。 ホテルは計32室の客室を保有しており、韓国語で案内サポートをしています。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間超過時に追加料金が発生する場合があります。 客室のタイプによって退室時間が異なり、2名が基準で追加人数は料金が追加されます。 盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能です。 未成年者が身分証明書をお持ちでない場合、利用制限があり払い戻しはできません。 毎晩12時以降は騒音による被害を与えないように注意しなければなりません。 周辺には光州バスターミナル、光州松亭駅、光州空港、忠壮路、全南大学校があります。 レビュー作成時にヤノルジャポイントを貯められ、社長の親切とコストパフォーマンス、管理された施設に対する満足度が高く評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "OKホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "OKホテルは光州白雲洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "OKホテルは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "OKホテルでは何語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "OKホテルでは韓国語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "OKホテルの客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの退室時間超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "OKホテルの退室時間超過時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの客室タイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "OKホテルの客室タイプによって退室時間が異なります。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの追加人数には料金が追加されますか？",
            "answer": "OKホテルの追加人数には料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "OKホテルでは盗難や毀損、汚染時の損害賠償や洗濯費が請求されますか？",
            "answer": "OKホテルでは盗難や毀損、汚染時の損害賠償や洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "OKホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "OKホテルでは未成年者が利用できますか？",
            "answer": "OKホテルでは未成年者が利用制限があり、保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "OKホテルに未成年者が身分証明書を持っていない場合、どうなりますか？",
            "answer": "OKホテルに未成年者が身分証明書を持っていない場合、利用制限があり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "OKホテルでは夜中の12時以降は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "OKホテルでは夜中の12時以降は騒音による被害を与えないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "OKホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "OKホテルの周辺には光州バスターミナル、光州松亭駅、光州空港、忠壮路、全南大学校があります。"
        },
        {
            "question": "OKホテルのレビューでは何が高く評価されましたか？",
            "answer": "OKホテルのレビューではヤノルジャポイントを貯められ、社長の親切とコストパフォーマンス、管理された施設に対する満足度が高く評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 632
    }
}